下令撤軍阿富汗 川普：要為中国開戰做準備

美國總統川普確診染疫後對中國展現更強硬態度。他周四（10/8）接受媒體訪問時表示，一定要讓中國對散播「中國病毒」負起責任。川普還說，他之所以要求撤回駐阿富汗美軍，是因為要準備可能來自中國或俄羅斯的攻擊行動。

牙侵
邊個做實事有眼睇
拜登仔好好反省下

講到出口，不遠了

得把口，美國係唔可能同核武國家打仗

等鞭屍

侵侵一路都講到做到，唔好哀收尾呀

認真，美國撤阿富汗係超大戰略失敗，將成個中亞送比支那，退番美國防守

蘇聯屌唔掂阿富汗
美國又唔掂
你憑咩覺得支那仔會得

左膠：打仗會經濟差，人命傷亡，氣候變化，地球玩完，你嘅自私害我同下一代無得生存，要打你自己去中国打。
我哋快啲投拜燈，寧願世界是中国，勿做傻西投侵侵

中國唔玩軍事行動，玩經濟侵略

果度除需要豐田pickup外 有咩淘寶佬係啱阿富汗班土佬

係撚唔係呀，唔好9吹呀

money

講到ussr 同 us 冇比過咁

中国樓價爆升

岩啊 教索都咁諗

準備足咁耐，不過唔緊要，你仲有幾個月時間

快啲炸爆支那

咬人的狗不吠
侵：惡~~~汪汪汪

係 侵sir得把口
拜燈又贏

又打開口牌

所謂戰略成功一定要有一個目的，而留底係無

最大錯失唔係攻阿富汗，而係當年共和黨害怕媒體話佢侵略，所以完全將個政治交比本地人，所以一直都腐敗

如果當年阿侵係總統，佢理得媒體死，必定要美國同時管治阿富汗政經，用美國人系統同經驗

當然，媒體一定又鳩叫獨裁者同帝國主義

做美媒人永遠舒服，國家永遠太強大，佢地就算玩謝自己政府，佢地仍然在本國舒舒服服，高薪，中產。

玩人口侵略

香港又贏多謝侵

Sir!~ this way

萬事俱備 只欠11月

支畜D軍事力量吹大左，用PS ，假片，模型
cls

我估佢連任唔到就真係會打

好似韓戰同越戰咁
2邊都唔係自己本土打咪得

九成響海打, 掃平支那海軍簽和約

支付寶，抖音，華為，中國好聲音征服阿富汗

This way sir

轟牙

如果只打海軍
杯咖啡未飲完就打完

做美軍個巴打準備領功了

過到拜登嗰關再講

講打唔得
但對付新疆果招納粹主義迫害應該唔會難

前提係你打撚到入去再講

gchi

選唔到就南海開片後走人

快啲開打
一開波 侵侵就係戰時總統
連硬任

Btw我登必勝

THIS WAY ， SIR！！

咁係雙贏呀, 如果又好似布殊黑暗時代, 搞到D左膠掘起日日響美國屌美國打無謂戰爭重衰

快

gogoggo

淨係武肺中國呢條數點賠呀
無錢賠要割地喎
中國咁大割邊到好

個股市急V大反彈

有無得join美軍
想打共狗好耐

美國人好人道嘅
割香港好啦

仲有中國式陰道

唔好呀想支那死
唔滅黨唔好停手
仲賤種過蘇聯

美國人對中國愈不滿
中國侵台時美國愈易愈快出兵

傻豬 美帝講出口已經係傷害，就算商家明知唔打，唔怕比人制裁

東風導彈精準射去世貿

阿富汗無石油，地又荒蕪，毫無投資價值

係本土打先會贏
你睇BLM 班友幾勇

西部牛仔精神

Make 牛仔精神 great again

希望真係10月驚喜

香港既特殊地位（幫支那做第一防線）

通常都係聲東擊西
應該過兩日就會宣布香港二級制裁名單

侵侵

幾個月前個個屌佢撤兵中東只會搞到更亂
點知D和平條約簽完一個又一個....

盜版AK😂

現代其實好多時唔多講土地價值，而係講地理位置，例如香港。阿富汗個位置係正中間，其實東同西都會經過佢。多年戰亂就係因為以前覺得佢係兵家必爭之地。

但呢個唔係重點，重點係政治同社會改革，係無可能靠當地人搞掂，佢地唔係日本德國，佢地無一群高學歷的知識份子同工人階級，自己帶起一個改革，所以成件事先擺左成二十年。

今日羅返個政權已經無可能，但為乜要幫佢防守塔利班？塔利班當然唔係朋友，但佢地都唔係恐怖份子朋友。佢推唔推翻阿富汗現政權，其實同美國無關。最重要係以前媒體同左派迫到呢個形勢係咁，即美國根本唔可以有任何利益關係在阿富汗。

咁樣，不如直接退兵好過。

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

點算
我驚場仗一開波就完咗
宣佈開戰
無條件投降
割地兼賠償

祖國和平崛起，美國邪惡軸心唔會成功

標題講到主動出戰，內文就講準備迎戰，兩樣爭好遠

pushpush

牙侵本土優先撚得閒同你管塊爛地

又撚

Trump 一定要身體健康

爹親娘親不及Donald trump.

4個字: 打佢老母

講滲透, fake news洗腦, ussr同usa都比唔上ccp

今晚 J 你

咁者係打未？就到選舉啦，再唔打就黎唔切

北韓個時都唔夠膽打啦

到時就馴服哂啲恐怖分子

伊拉克同利比亞政權被推翻就係放棄咗核武，所以北韓金家死都唔放棄發展核武

侵話準備迎接攻擊，即係唔會主動打人，咪又係等

Ww3 要來了

解放美國指日可待了

伊朗都未打，慢慢排隊啦。

伊朗有以色列都夠打，中國要打嘅板圖大啲

即係侵諗住發動戰爭。

口交部快d出黎應戰

Oh say can you see

買定午餐肉等閪屌

收嗲啦，為選舉咩都鳩up

歡迎侵一個月黎鞭鳩我屍

$$$

俾錯人差好遠
一邊幾千年送禮文化

支式陰道
幾十年後回教共產支那化
信回教都要勞改

美軍來了！！！

講得出即係暫時唔會打

反而覺得聯俄

一個要美股爆升ga人，
點會打仗

侵侵講就叻，一定唔會打。

gogogo

駐軍香港

奠話除咗出核武 如果唔係都唔撚驚

係唔係呀屌

d左膠都痴撚線, 成日咁強調意識形態, 明明自己國家美帝係資本主義自由陣營, 同共產主義根本就水火不容, 但係都要奶共, 屌你老母臭閪賣國賊

有鬼用
新疆都搞唔掂 搞到最後要出集中營
種族同宗教問題唔係話比錢就解決到

中國人：亮劍
美國人：亮炮

開條鐵

你輸左就咩冰都無得出

我都覺

可能就係要大劣用更多既錢養大班isis 軍火佬

私怨行頭

直接沒收海外資產作為賠款
最好扶持幾個代理人自己鬼打鬼
廢事比班生番小粉紅出籠到時美國又要反恐

中亞由得土耳其 俄羅斯玩就夠

佢地個班原教旨主義份子， 其中一個來源係巴基斯坦同阿富汗交界嘅三不管地帶，政治上無乜可能攪到呢個地方，倒不如徹退重好
但要攪好啲情報，防止再有類似911嘅事發生

Trump Trump 對呢啲事嘅觀點，可能係覺得攪咁多年都無乜得著，不如快啲斷尾好過磨爛席

笑撚左

阿富汗出曬名係帝國墳場，就算大陸玩經濟入侵都未必玩得掂，人哋嗰邊阿拉係最勁嘅，如果唔係都唔會搞到蘇聯同美國都入侵失敗

阿富汗人使鬼買大陸山寨版ak咩，本身已經有成堆喺度同埋佢哋自己都識整，仲有就係中東班軍火佬改槍改得好勁， 佢哋可以幫你將普通ak改裝成犢牛版ak，洗鬼同你大陸人買槍咩

up

點解係要Content farm

「川普還說，他之所以要求撤回駐阿富汗美軍，是因為要準備可能來自中國或俄羅斯的攻擊行動。」

打柒佢老母

笑到寶寶，下個月都見唔到佢啦

仲有以色列同海灣國家不停賣軍火畀兩派

譯做英文同啲美豬講

即係侵收到消息支那準備打佢？

問題係中國人口負增長，而穆斯林就每年都不停生育之餘，而家啲穆斯林仲要憎到中國人入骨

戰略上要咁做
要去到冷戰式斷交
等china joe無得乃共

北韓唔敢打
伊朗又唔敢打

又吹
係傻登仔會信

標題就侵要開波打仗
內文就只係講要隨便做好準備

條片個訪問侵都係好正常語氣用詞咁講have to be always prepared咋
成班連登仔見標題過分解讀就射唔切成地精
cctoy弱智真係唔係扮

下年你都冇總統做啦
仲開咩戰

估計都係想借刀殺人
自己唔會派兵出手
響地區培養革命部隊推翻政權
如果養唔熟就isis 拉登處理

其實佢地係阿富汗都咁耐
乜都打夠啦 係時候閃

吓 佢癲撚左？想打仗？又想全球攬炒？

利申：唔想死住 反戰主義

係政府50年話要改變政府

中國唔俾搞基
搞細路就得

割乜撚野 本來就唔係支那既

中美大戰

打既話俄佬既介入應該係打鳩中國
對外就抗美係咁而做下SHOW
實情就係食鳩中國黑龍江個邊地方拎走佢個港口
美國應該都未必介入太多
印度日本韓國台灣仲有一堆亞洲周邊國家都同中國有D牙齒印

都要炸9佢兵工廠嘅

要為中国開戰做準備

五毛: 大豆侵無做過野

唔作賤邊個得閒推翻你又唔見李顯龍俾人推翻

俄佬都ready好搶地